荃灣麗城花園3房套單位 家庭客1.85萬元承租

荃灣麗城花園3房套單位 家庭客1.85萬元承租
12:15 2021/03/20

"......荃灣麗城花園3期6座高層H室租賃成交，實用面積728平方呎，三房套房間隔，享山景，月租叫價2萬元，經議價後減價1500元，以1.85萬元租出，折合實用呎租25.4元......"